容祖兒喺倫敦搭地鐵時自拍並大讚等候時間短，被的士司機曲解成撐Uber怒插！

躺著也中槍！女歌手容祖兒在倫敦搭地鐵，一時興起發自拍照並讚「underground」 （地鐵）有效率，結果慘一名的士司機被曲解為支持網上電召車營辦商Uber，結果帖文在網上瘋傳。雖然帖文已經刪除，但已笑爆網民 ！

容祖兒近日在英國倫敦外遊，她在Facebook帳戶上載一張在地鐵內的自拍照，並指：「taxi 45分鐘 ，underground 15分鐘 仲駛揀嘅」，讚搭地鐵比搭的士快 。

不過有的士司機懷疑一時之快錯將「underground」看成「Uber」 ，並在facebook的士群組出言批評「唔好玩啦五分鐘都唔等啦，幫烏龜爸賣廣告？」。迅速引起大批網民嘲諷，「uber同underground都唔識分」。

有人估計發文者「可能以為人地講UNDERGROUND = 唔見得光嘅的士」。有人更改圖「抽水」將祖兒的背景改成一輛Uber私家車。

Dc9

淨係識個"U" 字

成班廢老

隻眼殘到咁 點敢坐佢部車

潮聯出文盲

underground 都叫有效率

烏龜爸

的士佬柒撚到，唔識英文下次google translate左先啦

translate server error

舔共舔到傻左

廢老的士狗應該全部拎去人道毀滅

廢老

媽，好柒呀

Under同uber咁似
Ground隻字咁長唔識
不過一定係uber black果類野
又同taxi比
一定係uber